嗲s巴絲刀

巴絲都
巴絲刀
巴絲刀

SA ME ROOOOOO KA

停不下來

真係hit到仆街
d comment話去到個邊每間鋪都播緊

聽耐左好煩
佢一出已經好撚紅

巴絲刀！！！！！！

巴絲刀

啊！！！！！

都麼REEEEE刀